[連登有緣人] 想請位絲打去北海道

是咁的
原本13/3 - 20/3 全家去北海道玩
訂好晒機票, 酒店／airbnb
點知中途因為有啲事
同ex 分開咗
但係佢比晒機票酒店錢
所以而家就多咗個位 我又唔想嘥
膽粗粗就上嚟開post
當然係包機票酒店啦
但係轉名費用同使費就自己出返

個行程就應該係咁
13 Sapporo
14-15 Otaru + Yoishi
16-17 星野 tomamu
18 Sapporo
19 旭川動物園 (Day trip)
20 Sapporo

招絲打要求：20 - 25歲 合眼緣就得架啦 我冇乜所謂 最緊要有禮貌

麻煩嘅地方就係
1. 要同我全家一齊旅遊 雖然我阿爸阿媽阿哥阿嫂都好nice 但係最重要都係有禮貌
2. book 嘅全部都係1廳3房 所以要屈就同我訓同一張床 我唯一可以保證就係我唔會做任何嘢

如果覺得係好無理嘅話就等呢個post沉啦 我唔會自己推或者瘋狂再出post 我自己去都冇問題

不過如果真係有興趣嘅話就睇加密啦 我有辦法相認 釣狗公嘅巴打就可以慳返啲時間啦 我冇乜時間理你哋

利申：24歲 178 男 一啲都唔肥
再利申：ex actively做連登cd-rom 如果妳唔想蝕底嘅話 you know how to find me

嗰位師兄可唔可以講埋之後點

咩而家興成家人出來呃蝦條

但係佢比晒機票酒店錢

食拖鞋飯仲可以用呢筆數去食第條女
佩服

咁都夠膽開post

人妖ok？我係伯母面前唔出聲 咁佢地咪唔知我係男囉

利申 0

唔受我都ok嘅 我幫你推推 睇下有無多啲0仔有興趣

又回帶

你咁講 人地點搵到0仔去北海道呀

做乜踢爆人 睇下有冇g留tg都好嘛

相都冇講咩都得